悼念我心目中的英雄李文亮醫生 大陸又禁足1億人包括直轄市天津 各地方互搶物資治理崩潰〈蕭若元：理論蕭析

感動，蕭生真係香港良心
李文亮醫生係中國良心

蕭生預言，響經濟停頓的時候大量放水，會造成超級通貨膨脹

蕭生班打手可唔可以唔好成日洗版又尻推post

五毛唔好響度搞分化

冇一個中國人係無辜的

呢條友係仆街藍屍護旗手

蕭生根本唔得
唔識既成日都叉隻腳埋去

定唔係蕭生打手=五毛？